［學術討論］三角鐵馬仲有冇咁高嘅實用性

成場運動已經過左兩個幾月
班狗狗拆呢個陣進步到好熟手
依家又唔太會近距離衝突
同埋佢原本個用意係用嚟推向Popo衝擊

三角鐵馬陣定係雜物更有效阻止速龍前進
下方開放討論

自推10連

9

8

7

6

5

4

3

2

推

打橫放地下

雜物